(招旅伴) 東西歐深度遊

背景: 小弟岩岩畢業 咁大個仔未試過一個人去咁遠 所以打算搵旅伴歐遊(地方未決定 可以傾傾)
人數: 1-2個 (男仔優先)
時間: 預最少3星期 (可以傾傾)
有意請留tg

8 月？

around 8月中到9月頭
其實都係暫定架啫
時間大家都得就冇咩所謂

點深度

某d地方會去多d古城同埋外島(eg. Dubrovnik, Ibiza)
同埋會去國家公園 (十六湖)
行程主要係睇景 睇歷史

呢d必去既深係邊？
深度十幾日係玩一個國家

去晒D旅行景點就叫深度遊

起碼一個細國家都要去返5,6個城市
德國呢D大國 冇去返10幾個城市都唔好叫深

仲有最好識下當地人 同佢地做朋友 如果有機會住到佢地屋企就最好
深入交流下大家既文化 或者叫到佢帶你玩幾日

見到深度遊呢個字就知要留名睇深度大賽

好啦我收皮
大家勿插